懷疑有狗入內街扮捉鬼真抄牌

唔想我fd自爆，我幫佢出，希望大家要注意

要發夢就用太空卡

事件以佢第一人稱敍述

話說我同fd準備夢醒，入內街換睡衣之際

突然有六七個黑衣人走嚟逗我地

以懷疑我地係鬼，要求我地攞電話出嚟即場俾佢地check

有鑑於我地見佢地人多，就同佢地講我地要出大街先俾佢地check，但佢地唔肯答應，仲以咁早換衫走，肯定我地係有問題為理由反駁我地係身有屎

我地利用洪亮聲線去引起街坊注意，再加埋我個fd用佢自己屋企鎖匙作為交換條件，確保我哋出到大街唔會走咗去，佢地先答應去大街check我地，途中有人仲係想立即check

去到大街邊位，我大大聲話 有班人話我地係鬼，希望咁多位嚟一齊睇睇我地係唔係，以咁樣去引班花生友嚟睇住我地，當時立即有條友凶返我

我同fd攞住自己手機俾佢check嘅其間，佢地個阿頭求其Del完我個fd兩三張今日影嘅相就想撳走

當中全部相冇大頭而且佢都未Del曬就撳home

甚至完全冇興趣睇其他app有冇咩相

就直接想打個電話出去俾一個no.，好在我個fd及時stop得住，仲反問打嚟做咩，佢個答案係點解唔可以…果陣冇花生友駁咀

而當時check我嘅人一d都唔專業，連睇都唔想睇我相

既然佢班靚唔check我，我咪繼續大大聲引人圍觀

佢地當中有個相對於米九而言好矮嘅阿叔，突然撞我話我凶佢地，我之後dup低頭見到佢，就舉起雙手大大聲講我冇郁手嫁

之後有個高d嘅凶返我，當場屈我地換衫之前並唔係睡衣

我以身高同聲線相對俾佢高嘅情況下，繼續還口，佢地個大佬就話check埋我

(響我地俾佢地check嘅其間，我地俾佢地拍緊片)

當我俾咗我部手機佢,成個柒事就發生咗響我身上

佢地個阿頭check緊果陣，有前線見到防暴推緊，就講咗句，check完冇影相就放，防暴推緊啦，快d走。佢地個阿頭先俾返部手機我

當我攞返部手機，發現佢打咗去一個號碼

而個號碼同我個fd stop得住果個，頭果幾個數字係一樣

當我地夢醒冇耐，防暴已經推過咗果個地方…

所以訓完換睡衣要小心果班人，扮捉鬼真抄牌，最好用太空卡

推

星期一罷工

記得要用太空卡

痴撚線 連登網軍聽晚有大行動 仲唔加入?

由聽晚8點開始行動

連登出征 寸土不生!

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

好在我個fd唔係女仔…

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

Push

唔奇

好在無事

我唔希望咁不幸嘅事發生響大家身上，我個fd都好sad，點解當時冇花生友出口解圍

push

我個fd俾佢抄咗牌喎…

小心

騙徒手法層出不窮

黑警無權查你電話 咪撚解鎖

換號碼！

我個fd share咗個抄牌友電話俾我，相信係太空卡

可能可以打過去關心下佢地依家點

就算用左太空卡

都唔可以亂咁俾部電話俾陌生人用

佢地成六七個人，仲要響暗街…

佢地都知，但你有咩計

要推到俾其他人知，

正正經經咁逗人啦垃圾

呢個要推呀

如果係自己友就真係離撚晒譜 總之以後小心

我d fd一開始都堅持唔俾，但我d fd兩丁友，仲要入咗暗街，果個momnent我係佢地都係只好一人讓一步，出到大街當贏

死黑警
真係成隻過街老鼠咁
做埋啲鼠輩行為
所以話香港警賊，社會垃圾

下次有咁大聲得咁大聲
叫曬所有人黎睇
個個都有權睇架麻

仲可以反質疑佢係鬼
叫佢證明

直頭唔make sense，有咩理由要check人係唔想去大街，仲要由check電話變成打電話…

直接問係咪警察
佢冇得答唔係

你有冇睇post...如果我兩個fd細聲d，佢地分分鐘出唔到大街

小心駛得萬年船 呢個要推

唔捉鬼、鬼都扮人黎捉鬼抄牌，大家小心

手足見到捉鬼要幫幫手，睇下有咩理由懷疑，有機會捉鬼條友先係鬼

我當fd都覺得好可惜，唔係速龍入場，佢會當場挑佢地機，以fact check人有咩需要攞人電話，仲要個電話可能打唔到去佢地度

有
我意思係可以仲誇張啲
好似周星馳啲戲咁
邀請埋啲三姑六婆過嚟睇就啱喇

你覺得我個fd 果句 有人話我地係鬼，大家過嚟睇下我地係唔係 仲唔夠誇

我係佢我講唔出

推. 各位小心

個問題係佢地打完你再拉，可以點解決

我d fd都係想走姐，點解到頭來要俾佢地打同入狗屋

騙徒手法真係層出不窮，換睡衣真係要小心

首先，依家警察話你有暴動罪，你就有，一拉到就唔洗諗住冇事

另外，你以為48小時易過?
你係咪想食警察吐過口水既飯盒?
飲洗水間屎坑裝既水?
你想留低做証物告警察?
佢地全部都會幫你掉

到48小時之後，
一係你就食口水飯盒飲屎坑水成功維持生命
一係你就餓撚到最後12個鐘先有正常小小既食物同水，其實有d係連最後呢樣都冇

諗住咩都唔食，出到黎話警察唔比野你食?
警察: 下，有比野佢食，佢唔肯食咋喎

所以，你咪撚啦，48小時怕咩

響暗街，分分鐘打死你都冇cam影到。你試下香港冇記者，速龍分分鐘開機槍殺啦

我覺得佢地做法好正常，無謂同班垃圾響不利自己嘅地方嘈

話俾你個fd知 話個電話一早俾人偷左

我問咗我個fd，佢話擔心公開咗個號碼會唔會搞著佢

好似過咗咁耐，好似只有佢中過伏

所以佢話聽日發夢有咩古怪事就麻煩大家

咁佢打個電話係咩number?

想叫佢起身屙夜尿wo

推 要小心

沒圖電話number 唔信往
唔想互相分化

可唔可以講點解

原來你指出到大街…

所公以個fd都冇郁手，即使個矮叔叔撞鳩我個fd

同埋你有冇發過夢，只要佢地f講到正義響佢地果邊，佢地打你咪打你

如果唔係點解有時有人影相會搞到有人打架

最神奇係冇人屌返條友架喎

借位分享 求大家幫手推上熱門

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

cap圖我可以問佢攞，但打電話點保證我個fd唔會俾人搞

同埋cap圖要點，你先覺得點先有說服力

一個普通hide曬所有電話嘅記錄，只有個時間，作咩都得啦，退一步一個不明電話號碼說唔說服到你

姐係我想你講清楚要點先cap到你標準做得evidence嘅cap圖姐

拎個電話號碼出嚟, 依度啲人係咁打比佢咪洗走佢
你唔拎出嚟好難信你

六七個大男人夠大聲，鎮到花生友d理智掛。因為咁我個fd先同我訴苦

我諗你一定冇睇post，我第二個fd用鎖匙同佢trade先出到大街

SSP $100 4張 SMT

點解要比人Check電話?

樓主on99 完

佢話佢驚俾人搞…因為好似到今日都只有佢中過伏，萬一有人瘋狂打去，一定知邊個係原兇

定我用逆向思維問下佢，話可能係第二個爆料，未必搞到你…

因為如果否認的話係唔可以行使職權 亦唔會有法律效力 告上庭都唔入

我知，但我個fd一定冇鎖題返歸囉

你連一行字都唔睇嫁

佢地人多，仲要響暗街

關我咩事，姐係你覺得件事make sense定我班fd做法唔mkae sense

似乎有好多巴打覺得暗街有成班人凶鳩你嘅時候，唔需要考慮以自身安全為出發點同佢地辯論，一句你冇權可以過到骨而佢地可以絲毫無損咁放你走

因為班垃圾話你係鬼，你要洗幾百元去逃避佢地

到時出到大街反口離開，我係花生友都覺得你鬼啦

算啦，係我班fd on9好未

推推推推

推！！！

咪撚咁易信人啦 保護自己呀

出左大街怕咩

即係幾號電話

根本就唔好比任何人check，仲比埋屋企鎖匙

屌佢老母cls

問咗佢，佢話擔心爆咗人地電話，佢會有麻煩，所以佢想睇下聽日發生咩事先叫我擺

事關有人要cap圖做evidence，所以我地諗緊出咩cap圖先同大家証明到真有其事

BTW 佢話睇完有d 回覆灰咗

俾六七條友暗角搞鳩，都仲有人覺得可以理直氣壯咁擊敗佢地

我班fd地都想唔俾，但好似冇人體諒到佢地當時考慮埋人身安全問題

你知我知佢地知，咁你有冇咩辦法響唔屈服佢地之下離開到先

做咩要比手機佢哋

你哋太唔小心

暗角加甘佢地人多

*加上

如果下次出大街，應該每隊人畀一部電話畀花生友check

咁撚仆街

呢啲時候一定要提高聲線，吸引晒周邊啲人圍觀
Btw樓主下次痴大隊啊，少人好危險

我冇嘢講

點解會無順利村？
成幾座喎

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

超大聲狂嗌救命

要有幾張太空卡

救咩命

同埋當時響暗街，邊個救到你，除非你有成三十人啦，多兩三個幫口都唔夠佢地果邊多人

樓主我信你，有朋友都遇到，仲要當時係自己一個

點解唔報上連登

係咪同下面頭果四個no.一樣

有冇詳細經過

認真，各位發夢時留意埋附近有無鬼

推！咁撚賤格！

嘩，呢單要推

當時對面有幾多個人先

又係暗位換睡衣

你個fd做咗咩咁利害

內街

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

大家記住時刻醒水

我個fd話開緊見佢two pair喎

佢話本身佢個正確嘅圖一係要通話紀錄，唔係電話喎

仲之大家打去關心下呢位朋友啦

1. 唔交電話, 大叫救命, 無人聽到就應該即刻跑走.
2. 打去供應商, 話尋晚行街跌左電話, 今朝搵唔到, 所以報失SIM卡, 尋晚上過乜網, 打過乜電話, 全部都係小偷所為, 唔係我本人嘅操作。
3. 下次夢遊帶部 Samsung S6, $600有交易.

正常都唔撚交啦屌

打咗身喎

希望今次捉到佢地班pk

85罷工，全民集會

85全港大罷工

仲有冇人有類似經歷冇出聲

不嬲有 自己小心

去圖片模式就見到啦

樓下有number啦

唔撚係掛

屌，冇人提下嘅

冇人理

前線要小心

如果係鬼, 洗Q換衫咩, 直接收工番狗屋報道啦

都講撚咗有鬼

班前線肯信有鬼未

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

喂呀咪用呢隻筆畫啦，較光少少就見到你遮咗啲乜㗎啦
用番實色筆畫啦講過好多次
自己檢舉自己張相叫連仔del咗佢先啦

比人打同坐監自己揀

點會咁笨柒5,6個一齊做野
咁咪黃晒

個p牌真係冇比錯你

無撚可能係自己友啦

光復香港 時代革命 八月五日 全港罷工

騙案手法層出不同
大家要心思細慮

請教臥底點解要換衫?

係樓主同佢朋友要換衫
然後比警賊卧底捉住咗，屈樓主同佢朋友係鬼，要佢地show電話

你on9唔係扮，係真係無腦

我意思咪係換得衫既都係真前線, 根本無人應該check換衫者
走去check換衫既人肯定有問題

請廣傳

Pish

樓主都真係on9既
不過都幫推，等大家知道黑警又多一招狗招

check 咩鬼
痴線
你自己揸返自己部電話啦

太空咭查到部機的imei，imei又可能查到部機之前用過原本的電話咭。不到排除呢個機會。

講撚咗幾多次唔撚好影相？

我都明你意思，上面條友唔知做乜鳩

我班 fd係自己揸，係有個之後做咗件柒事

佢話速龍冇推嘅話，就反撲班仆街咁撚鬼嫁啦

我其中一個fd影嘅係冇大頭嘅相，另一個(第一人稱我)直頭冇影過

Push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

袋兩部電話出街，一部太空卡，有咩就俾後備電話。 影啲飲飲食食相扮野。

關我撚事咩

BTW當刻又可以做咩全身而退，我兩個fd我覺得都算係咁，話曬一開始自己攞住俾人check

佢地有西權check你電話咩

你係咪傻，
公開個號碼

你仲遮乜lun嘢你係咪弱能

最後我班fd冇事喎

咁而家有人喺街打你叫你交阿媽出嚟係咪照交

佢可能真係弱智

阿媽同電話又係兩回事啦，前者係要保護嘅生命，後者係個電話

況且我班fd都冇唔算太信攤姐

你個電話通咗你俾人拉你阿媽悲痛呀匡智

我地都有屌鳩佢做咩咁on9，佢話一嚟想即場反撲班pk，但因為速龍做佢唔成(佢都以為有花生友屌班扮check電話實抄牌嘅人點解咁鬼，點知冇)

二嚟條on9話反正之前俾狗拉過，班狗都有佢電話

即係你個fd喺暗街都已經成功叫到啲人嚟啦

冇錯，佢話一個路過嘅街坊

唔係話抄咗牌咩，定係只係抄咗太空咭牌

愈來愈多鬼入去示威群眾中

大家要小心

佢係俾人抄咗真牌

我個冇事係話 只係佢當日冇人身安全問題，直到今日

推！

大家自己小心啲

巴打你個fd有米九唔打得都嚇得先

真係好多狗扮人

可惜都係俾班pk周

咁你個fd都大叫叫到個街坊嚟啦，班狗應該唔會太暴力打鳩你班fd，你唔交電話，佢哋都無符

其實佢話當時咁大聲都只係引咗個阿嬸級街坊，唔係咩戰鬥type幫到佢地解圍…

況且暗街你見有六七個人逗兩個人，你敢唔敢問發生咩事先，你仲要只係街坊，唔係義士

BTW你睇返樓上第二個case，條友慘過我班fd仲多

大家小心

條友揀咗比人打都唔想被人抄真牌，對佢嚟講，佢唔慘過你fd

有旁觀者，就唔會打你個fd啦

點會解鎖架

睇嚟你都係唔撚明
係唔好影相 唔係唔好影大頭相
講撚咗幾撚多次啊
你大唔大頭都抵俾人屌啦
係咪連最基本嘅保護同尊重都唔撚識？
俾得你影嘅 咁我地開遮托春啊？
就係你呢啲豬隊友成撚日係到影 要話幾多次？

really ，一個非戰鬥type路過街坊幫到咩

你有冇睇到佢地出咗大街之後，都凶返我個fd，好想迫到我個fd出手開拖，好在佢夠冷靜冇打柒人地，仲舉到手

點解個個咁講完都係入我班fd，人身安全為先響香港真係有錯

係咪因為咁，香港先有咁多人係戀戰派

個個話完又唔講可以點做去解決個問題

發夢有影相果個好似係影紅隧堵路only

冇影其他(大佬啊，邊個唔知大街影相嘅人一定出唔到大街，除咗自拍)

1. 你解鎖係害緊自己，比狗入你罪怪唔到人
2. 有咩人身安全會咁唔安全？
3. 柒咗冇人叫你係連登到開post
4. 影完相畀狗攞埋同出賣手足有咩分別

幫推

拍得片都應該估到係狗先會咁做

咁果班係狗定人？定係鬼？

1. 佢地響暗街屈服，冇情願俾人打一身都唔交個電話出嚟，響你地心目中係錯，我唔再回應。重之 退而求其次出大街眾目睽睽之下check，我覺得冇問題

2.當時佢地響暗街，姐係冇咩人冇咩cam嘅地，佢地當場話打劫都冇人即場救到你嘅地方，點會冇人身安全問題

3.好似你咁講，所謂柒完唔好開post，到幾時先又會知懷疑有狗扮捉鬼真抄牌

4.首先佢地冇攞到d相，係Del相，同埋一開始我班fd係自己手攞，點佢地點，係最後另一個唔影相嘅交咗部機出去

too long don't read請出聲

佢地到最後反踢爆唔到

我個fd話花生友冇幫過口

好多犯駁位，雖然你出發點係好，但故事個主角做人做到咁柒真係睇到人眼火爆

建議set個check電話捉鬼rule, 保障番被check者, 例如:
1.係大街
2.要有第三者
3.check電話時由第三者負責check, 當時人及要求check人者只可旁觀
4.挑選第三者人選要得當時人及check人者雙方同意

我都遇過同你類似嘅情況，詳情可以入黎睇下

這是正式錄用的黑社會嗎？

電話呢?唔放上黎大家研究下?

相信佢有Mon post，你屌柒佢啦

反正我屌佢嘅位唔多，因為我俾佢又怕事

仆你個街，同我個fd故事好似

屌，大家真係要小心

呢個

唔嗌點知冇人？三十人就唔洗嗌啦，就係人少先要嗌！對方都無可能確定到一定冇其他路人嚟幫拖，都會驚都會縮，膽搏膽呀！交鎖匙一刻就已經露底啦

9嗌之嘛，嗌人名扮有其他朋友喺附近乜都得，鬥兇嘅嘢執生咪咁老實。各位宜家真係咩事都會發生，定啲嚟未必冇事，但太快縮就好危。希望大家都平安，換衫去遠啲安全啲地方同小心比人跟蹤